{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 그린벨리스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数から追加の人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設をご利用の際は、毀損や紛失にご注意ください。 毀損や紛失は宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室時間以前に追加人数がいる場合、ペンションまで予めご連絡ください。 予約特典としてスパやジェットプールをご利用いただけます。 利用時間は午後10時までで、入浴剤はペンションで提供され、ペンションで備え付けられた入浴剤のみ使用できます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場と屋外プールも利用できます。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルの料金があり、利用場所は共同バーベキュー場です。 屋外プールは午後3時から午後8時まで運営され、水着の着用が必須です。 お子様は必ず保護者同伴時にご利用いただけますし、乳幼児は救命胴衣の着用が必須です。 駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後3時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前11時までチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は、事前にペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約と利用には宿の規定があり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意してください。毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負う可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が間違って表示された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って表示された場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間よりも前に追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "チェックイン時間よりも前に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパやジェットプールが利用可能です。利用時間は午後10時までで、ペンションで提供された入浴剤のみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用できます。また、バーベキュー場と屋外プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、どのような注意事項がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルの料金があり、利用場所は共同バーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "屋外プールは午後3時から午後8時まで利用できます。水着の着用が必須です。お子様は必ず保護者同伴時にご利用ください。乳幼児は救命胴衣の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 653,
        "QA": 893
    }
}